【Live】衞生署及醫管局4點半就武漢肺炎情況舉行簡報會

四點半衞生署

又開會做乜9

到今日中午維持10個確診者

今日多咗95宗呈報個案

嚴重條友仲未去

14個醫護要呈報
11個已出院

唔封關 唔駛日日講

有鄉音既

琴晚幾間狗屋扔火魔 班狗都唔夠膽開返4點鍾狗會

都吊咗好幾日命

咁快Q&A

有無文字live

冇特別野報唔洗聽

轉埋危殆先

莊慧敏 ... 有鄉音既 .... 屌你老母

好多tweets需要人
home office 排隊 停課留家 之類
都拎手機禁task1 + task2
尤其task2
全部英美議員講野唔過千

已經連續三日都係咁
跪求大家唔好放棄國際線
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

點樣唔係好明顯嘅陰性

尋日已經係佢

鄉音醫生落黎幾多年

大埔兩個再驗陰性

陽>陰>陰

近日丹麥報章創作的支那五星國旗改圖變五粒病毒，丹麥報章正進行民意投票應唔應該向支那道歉，麻煩手足幫手投「唔應該道歉」，令丹麥所提倡既民主同言論自由得到支持，及藉此令世界向支那極權施壓說不。

- 首先去以下呢個webpage⬇️
shorturl.at/xzGOZ
- 然後scroll 去篇報導中間有大大幅改圖嗰度就見到個poll

問題: Bør Jyllands-Posten og tegneren undskylde til Kina for tegningen?
丹麥報章及插畫師應否就此向中國道歉？

1 Ja 應該
2 Neg 不應該
3 Det ved jeg ikke不知道

幫手投俾第二項，揀第二！宜家第二項正處於劣勢，五毛大舉進攻投緊第一項呀！

民意投票可能事小，背後意義重大！人地丹麥總理堅持改圖同言論自由無錯，我地要支持呀！任何可以抗爭既機會我地都唔好放過！莫以善小而不為！多謝手足支持！🙏🏻

From5DN1L·HK 中環移動

超級嚴重極高度懷疑個案
但未確診

好似幾得
人妻feel

鍾醫生定張醫生

三盤兩勝 定係 要連嬴兩盤

4點半x Sir之後4點半doctor

比大陸人做高官

支那樣

即係點 好番？

條莊慧敏係咪大陸西？

手上咩數據都冇, 淨係話跟進/了解

有無人問點解上網買唔到外國口罩？

即係冇事，香港個情況應該受控

三盤兩勝

專業資格
香港大學內外全科醫學士 1999
香港醫學專科學院院士(病理科) 2006

應該唔係?

關又唔封 口罩又冇 點受控

屌你老母兩個都廢既

留意到, 無數字

係香港咁多年都咁重鄉音

講廢話

冇數字, 唔會跟進, 唔可行, 唔知道.

咁又係出黎做咩?

大把落嚟香港廿幾年廣東話都講唔正

CCTVB 尋日問完今日又問病假

衞生署乜都唔主動做
口罩資源過期剩係叫醫護出聲,
ON9
問得你兩條臭西就係想你兩個去跟囉

念力抗疫

冇數字, 唔會跟進, 唔可行, 唔知道.

佛系官員

Tvb 好on9

成個政府都係庸官黎
無事等退休
出事見哂底

日日宣傳自己無能為力

佛系抗疫，緣份盡了肺炎就會離去咗

講大話lo,訓坐幾耐？

乜9野英文 and then 幾千次

植物人都要吊條命

推

記者問: QE係咪有6個護士辭咗職
個女人答: 我哋知道工作人員好大壓力, 設立咗24小時熱線畀佢吔表達意見

緊係要黨位衛生監測員同場發佈
怕發佈同西環林奠不同之聲

應該淨係睇sequencing

蘋果

四季嗰兩個 cases 中間嘅行程
唔可以問得好詳細，因為病人唔係好合作
應該去過餐廳食飯, 出面逛過下, 多數留係酒店

屌 莊醫生有鄉音既

叫偉大既警察查cctv麻

應該去過餐廳食飯, 出面逛過下
去邊間餐廳 行過邊到都唔肯講

仍然嚴重

第二宗確診個案
情況仍然嚴重